大膽假設：睇完除步go 單案 陳同佳會唔會都係黑社會

成件事好一氣呵成 行案手法非一個人可完事

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學
著名校友
葛珮帆：立法會議員（新界東）
陳同佳：兇殺案犯人

另外
條囡同比帽人帶果邊條線未起清底

暫時將可能嘅線索擺出嚟

提醒 查得越深 潘生潘太會出嚟叫大家唔好查落去

小心柚木巴事件

WTF

舊登懸案，迷離程度穿越藍可兒事件，知下好喇唔好做柚木2.0

推

會唔會陳同佳都只不過係受ORDER 同埋表面做人男朋友實質硬食
潘囡本身係人二奶